燒山？我係政府地產商真係多謝你呀

南生圍點解比人燒係咪唔記得咗？
明日大嶼開發郊野公園係邊個提出？
咩啲地燒爛咗發展商就無興趣攞塊地
種個草皮有幾難，啲地重複灰燼，根本係天然肥料

啲地重佈滿灰燼

邊撚個教燒山啊?教人燒山post睇唔到,反而成日有人教唔好燒山

D on9 post咪由佢沉囉

唔撚知邊個中二病周圍傳
我屌佢老味焦土唔係送資源比敵人下話

唔割

我屌你老母囉

$0.5 已到帳 請查看

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

根本個風就係政府吹出黎

想借呢單野屈鳩示威者之後自己fatfat 好撚可恥囉

Show Blocked User - 對琴彈牛
人如其名
有料你就駁啦
機械式留言你仲唔係五毛？

我唔知邊個吹出來
現實係好多人share
喂大佬核彈都唔割係因為大家一齊死
而家燒山係送地比敵人呀戇鳩無極限